如果今年死唔夠10隻黑警，大家可以退休啦

你咁撚叻你去殺囉
咪撚得把口 自己就企係道德高處

原來你係黑警

俾人講中左就屈人黑警
兒登仔咪咁幼稚啦 同街童有咩分別？？

經過尋晚我諗好多人都好憎D狗 我都好想殺曬佢地 但我唔會開po叫人殺自己又咩都唔做囉
老納你真係好撚on9

岩呀，仲成日吹人出黎送頭，有人俾人拉咗剩係識：殺人犯！殺人犯！
批死佢地八月尾九月頭就帶風向叫所有人要投票

鬼撚到

你地俾人講中咗咪一樣屈人係五毛，算鳩數啦港奸

你咁撚叻咪唔好推人去死囉
明明全香港人都有責任，點解要指定一個人去做?
責任外判最可恥

你都好撚戇鳩
點解做咗又要上連登周圍唱話俾人知自己有做?

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

我幾時屈人五毛 咪屈我喎

我幾時推人去死？

冷氣軍師叫人做就叻
自己就齋出post門口都唔敢出
俾人踢爆就一句呀sir你好 當自己解釋左

十萬蚊人工。邊個都想要。